高通真係奶得勁，奶到新U都改埋名

真係好撚肉酸

冇眼睇888

不如改名小米龍芯888

下gen 898

應該改做中華兒女888
出個華為特供版8888
高通算你識做，如果唔係我哋國家一定摒棄你

幪面超人888

三星 google 都頂唔順無用888

胶通骁龙888

支援高通骁龙 888 行动处理器的 OEM 厂商除了小米之外，其他还包括华硕、黑鲨科技、联想、LG、魅族科技、摩托罗拉、努比亚、realme、一加、OPPO、夏普、vivo 和中兴。

“888”与“发发发”谐音，在国内一向代表着吉利。凡是与“888”相关的手机尾号、汽车牌号等，均价值不菲。如果高通新款旗舰芯片真的命名为“骁龙888”，肯定会给自己带来不少热度，同时还有可能会引起商务人士的注意，毕竟是图个吉利。

呢隻鞋擦得幾靚，落足鞋油
888，抵你發

下一代晶片係咪就898

嫌貴，唔夠中國廠商揼本

但係連中国人都恥笑緊佢

點解印度就唔奶
佢都有14億人口

在地化 我覺得又ok啵
又冇迫其他廠要用888
又唔係淨係得888 俾人買

888 只可以用一次 下次要出8888 再來就88888

直接將個型號名叫做888真係庸俗到爆

係咪暗示Samsung S21 會全用Exynos CPU?

我諗就唔會啦唔係個list出現又唔代表唔用嘅，sony都冇係個list入面